打蚊分享

2019-4-12 04:00

屌佢老母 咁撚肥美 吸咗我好多血

RIP蚊蚊 \|/

食咗佢補番啲血

以為分享技巧

冇咩技巧
夜晚發現到唔好開燈
用手機電筒照 照到就用蚊拍拍
拍到就拍到 拍唔到就67等下次

15-4-2019 02:40

12-5-2019 02:22

呢隻未吸血就死左

嘩屌啲圖好正

痴線 有血=佢針咗你

6-10-2019 04:10